[推拿]知唔知邊到可以考牌?

考到牌嘅意思係有嗰專業認證

對中醫嘅推拿按摩有興趣

.

無牌考
間機構比咩cert你就係咩

我比個人你練

如果打推拿廣告，要中醫牌有得
頂多可以叫中式按摩